PrinceEdward live

pish

係唔係開左槍

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

yes

7/9機場更新 求求大家

the police kept shooting.....

搵人開消防喉喇

狗車 @ 界限街

開左十槍

落咗車